教育局當中/小/幼學生係人質

唔停課 = 當有學生返學途中出事，可以用來譴責我地既手足